{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014302",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 잠자리"
    },
    "text": "家族、恋人、友達みんながくつろげる場所として蔚山のワンベッドルームをご紹介します。 当宿泊施設は1室1台で構成されており、非対面チェックイン無人システムで安心してチェックインできます。 すべてのお客様のリラックスのために最善を尽くしており、客室は計16室です。 韓国語を含む多様な言語で案内支援が可能で、便宜施設としては無料Wi-Fiとネットフリックス(個人アカウント使用)、マッサージチェア、空気清浄機、電子レンジ、除湿機、大型テレビなどが提供されます。 また、ゆったりとした駐車スペースも確保されています。 蔚州郡では最優秀宿泊施設に選ばれたこの宿は新築3年となり、すべての客室が快適で安らかな空間として造成されています。 未成年者や男女同室での宿泊は制限されており、保護者同伴で入室できます。 騒音に関する注意と静かな行動をお願いし、平日は貸室4時間提供されるイベントもあります。 ペットの同伴は不可能であり、調理は電子レンジ程度のみ可能であり、一切の調理行為は禁止されています。 また、火気の使用も禁止されており、住所は蔚山広域市蔚州郡上北面登億アルプス里535-5です。 最近泊まったお客様のレビューを残していただければヤノルジャポイントを貯めることができますが、特に愛するフォトレビューを残していただければより歓迎します。 楽しいご宿泊をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "計16室あります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、ネットフリックス(個人アカウント使用可)、マッサージチェア、空気清浄機、電子レンジ、除湿機、大型テレビなどの設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、ゆったりとした駐車スペースが確保されています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内支援が可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む多様な言語で案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何年前に建設されましたか？",
            "answer": "この宿泊施設は新築3年です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や男女同室での宿泊は制限されており、保護者同伴でのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では料理はできますか？",
            "answer": "調理は電子レンジ程度のみ可能であり、一切の調理行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火気の使用はできますか？",
            "answer": "火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の住所はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設の住所は蔚山広域市蔚州郡上北面登億アルプス里535-5です。"
        },
        {
            "question": "最近泊まったお客様のレビューはありますか？",
            "answer": "はい、最近泊まったお客様のレビューを残していただければヤノルジャポイントを貯めることができます。特に愛するフォトレビューを残していただければより歓迎します。"
        },
        {
            "question": "平日にはどのようなイベントがありますか？",
            "answer": "平日は貸室4時間提供されるイベントがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金に関する詳細は提供されていませんので、お問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 484
    }
}